請勿靠近車門 Please stand back from the doors

唔知大家有冇同感
以前小學讀書聽極都唔明句英文
咩奮the朵s

到大個嗰陣先真正明
讀呢句嗰條女chok聲chok到on99
想扮英式發音又唔掂
句蝗語講得仲似蝗

狗鐵真係冇撚得救